取消左關係法，港幣係咪脫勾？變廢紙未？

No，只要港共死咬住港英嘅聯繫匯率
就會一直掛勾

只係有機會美元唔港紙能夠自由兑換，有限制咁解